有冇人記得劉爵士？佢依家點？

都成十幾年啦，劉爵士還好嗎？

2004 個年高登個位？

話自己律師果個？

似博士 似爵士的話 得到注意嗎

無錯，巴打都記得？當年追post好正，過左幾年之後劉爵士又有新聞，但近年冇晒消息

係，但佢又冇昆人錢，當年算有良心

其實都唔係好記得DETAIL，好似當年高登有人開電台之類，之後條友打入去 講乜野非洲英聯邦爵士，勁on9
但我冇乜再留意佢，都少左上高登。
乜佢有新搞作咩？